菲律賓總統杜特爾特訪港 早上酒店戒備森嚴

菲律賓總統杜特爾特（Rodrigo Duterte）早前表示可能罹患癌症，但未知目前的健康狀況，正等候檢查結果。據悉，杜特爾特近日低調到訪香港，有傳他來港目的與其健康狀況有關。
據外電報道，杜特爾特昨日由數名保鑣陪同在銅鑼灣Uniqlo出現，當時他戴上黑色口罩及鴨舌帽，與太太及女兒一同購物。其後杜特爾特的特別助理Bong Go於周六晚上10時上載數張相片到facebook，清楚見到杜特爾特在保鑣的陪同下於銅鑼灣逛街，其中更有杜特爾特與太太、女兒及特別助理的自拍照。
據悉，杜特爾特下榻灣仔君悅酒店，香港警方派出大批警員在港灣道一帶駐守及巡邏。
菲律賓文官長Salvador Medialdea確定菲律賓總統杜特爾與太太Honeylet Avanceñas、女兒Kitty及特別助理Bong Go在周五晚上由菲律賓來港作一短暫休息(weekend break)，大約逗留3日，預計周日返回菲律賓。

去日本好過啦，香港冇嘢行又迫

班垃圾仲敢黎香港
菲律賓無一個係無辜 唔好以為無人記得你地點wfc當年人質單野

用鍵盤？

如果黎睇病就真係好傻
香港個醫療事故越來越多
醫死人永遠都係不幸

佢咁嘅級數搵得嘅都係顧問級啦

走啦垃圾

係公營果班先係 有幾可見名醫出事